白痴豬咀問題 求救

聽日要出街，但全屋冇口罩
打算帶豬咀，但濾芯已經用咗好耐，會唔會防唔到病菌？
利申：大約8月開始用到依家 路過催淚彈個時感覺都係免疫嘅
聽日用之前消毒個呼吸位夠唔夠做？

推

用住先聽日去買濾芯啦

你唔講用咩濾罐，點答你

蓮燈有集中PO講

其實呼吸冇困難冇異味就可以繼續用（啲專家都咁講）
一個罐寫用幾多十個鐘
係計緊嚴重污染嘅環境

P100 等級濾罐, 用到咪吸果難或有異味先換就得

呼吸困難＿

巴打住邊區